【謎】d港豬又開始搶米 超市全部米比人掃撚曬

簡直係21世紀最大謎團
唔食米 係咪會死？
食開意大利粉 各類麵
屌

巴打好奇問下李居明同你有咩過節？

快D去搶鳩飽佢啦

一邊叫人留係屋企唔好出街食 一邊屌人買米
嚟緊一個月都屋企煮 自然會買定米架啦
多人買咪清貨囉白痴

條垃圾 亂鳩昆柒d師奶
同性交插西轉運有乜撚分別

想問下個節目叫咩名？

正圖

謎